xbox one立體耳機接頭 邊到有得買🙏🏻？

個adapter 究竟邊到有得買 🙏🏻？ 唔該ching解答